[行動]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜 (新開)

更新地點建議！五區商場！

香港人自6月以來
走過烈日，步入深秋，迎接寒冬。終於迎來聖誕。

聖誕將至，本來應該普天同慶，全城歡呼。但大家唔好忘記，呢一刻大家仲可以係香港過聖誕，唔駛被送中，係因為：

-超過5000被捕義士
-數不清的暴動控罪
-直接被殺的周梓樂﹑陳彦霖
-無數被政權逼令自殺的烈士
-無數被羈押的手足
- 星火被指涉洗黑錢

如果大家休息下來，安於逸樂。即係大啖大啖食緊人血饅頭！

唔該香港人爭氣！今個平安夜行出來，一齊塞爆晒下面d商場！！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
更新地點建議！五區商場！

-新界：
沙田新城市
元朗YOHO
-九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
-港島：
銅鑼灣 時代廣場

應承我，下年既聖誕，我地要同手足係煲底除罩慶祝！

光復香港！
時代革命！

頻道:
公海：
連登post:

真正屬於香港人既平安夜，需要每位手足
急！招人！

原POST
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

推

和你shop都要全民攝衫

不要說推，試著說：
唯香
一港
出獨
路立

唯香
一港
出獨
路立

１２２４ 聖誕攬炒

個留tg account欄既目的係咩

shop shop 佢, 推

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

Push

今個聖誕 唔消費！ 做唔倒唔好同我講你想攬炒

平安夜、聖誕、除夕都要經濟攬炒呀！！！

pish

up